正話TVB條女著大v領烏低身都無波睇

東望

露埋bra 帶

傅嘉莉

起左底

粉紅色衫嗰個

小咗

唔係喎

伯母，辛苦晒啦

屌你老母

伯母都好忙

伯母對波咁撚細

嗰個好似落選港姐嚟

圖呢？

也許伯母很忙 就忙在其實子孫開po無出圖怎麼辦

屌你老母 圖呢

樣
身材

左一?

係呢個